死撚左隻藍屍狗偽人關我撚事咩？做乜鳩咁多人講幫隻藍屍狗上位姐，食屎啦

成版都係講隻藍屍狗，做乜鳩？

做乜鳩比負皮？

班兒登仔係咁架啦
成日講就叻
做就67咁
第一日上連登咩

Cc台應該討論認真點啦，成版都是藍屍狗偽人歸西

收皮啦仆街